初戀到結婚都係同一個人

完美人生

有冇人同我一樣

咁你係咪佢初戀先

愛情小說先有既劇情

係

你冇姐,呵唔代表其他人冇

完美？悶撚死 咩都無試過

咁當然冇想像中咁完美,真係親親愛愛相敬如賓十幾年,中間曾經短暫分過幾次手,最長果次大約係3星期左右

你想試d咩先?
屌唔同ge閪,渣唔同ge波?

點樣keep咁耐

中學開始？

好夢幻

無試過先好
試過就會比較，成日會想搵更好，唔會知足，返唔到轉頭

有段時間桃花運好旺,試過好賤格地一腳踏兩三船,覺得性同愛好難分開,簡單d講同其他女扑野冇乜特別興奮

係,我果陣15歲,大佢半年

姐係你都扑過其他女？

可能兩個都係喜形於色,唔會將不滿情緒收埋,一有不滿就會講出黎(即係鬧交),咁對方知道,就盡量唔會再做

你老婆原諒咗你 ？

男人扑多個女好平常

幸福

咁樣唔會好平淡咩 覺得有時激下另一半係情趣

係呀,諗返起都覺得好hurt果d女仔

果d大約係十年前ge事了,果陣未結婚,佢知有第3者就飛左我,之後我覺得佢先係最重要,所以又追返佢